點解次次諗住揸耐啲就唔升 有時仲倒跌

有時有啲斬獲放左就大升

係咪唔夠耐性?

因為渣得唔夠耐

搭沉船 咪撚再買thx

我都係 一買即跌 高追都係咁

有啲垃圾越揸越跌

我曾經由兩個幾開始長揸保利
一個幾開始長揸卡姆丹克
跌到自己懷疑人生

如果長揸到而家先有啲肉食
但中間都係機會成本
幾年時間 SH 嘅野。。。真係唔啱後生玩

fb 諗住揸耐啲 駁財報好 都唔升
見石油股一路跌 以為死貓彈 就放左 放完就高飛
bynd 又係

有無諗過長揸etf 算
起碼唔洗煩揀錯股
升幅少d
但起碼升市
都叫有參與
又唔洗驚自己坐錯貨

都係嗰句
買自己信得過既正股同鍾意既公司
成日買啲細股想佢大升, 但唔好彩一跌你又驚會再跌又唔夠溝
得不嘗失

信念

講真長倉有長倉玩快
跟住開個細倉瘋狂短炒